想入西廚行，有咩建議？

背景：前公務員，濕鳩垃圾degree，英文ok，有機會有案底，廿五歲會唔會太遲入行？有睇返之前啲post，有人建議working holiday，會唔會係香港儲啲經驗再apply會好啲？定直接申請去外國做𡃁仔，百屌成材？

利申：對依方面有興趣、捱得、屌得（都無得揀），但驚太遲入行變左得個捱字，做死一世𡃁仔